{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156846?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 브리지데이풀빌라(마운틴뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項で、15:00にチェックインして11:00にチェックアウトする必要があります。 未成年者は保護者を同伴しないと予約·入室が不可能で、ペットは入室できません。 客室内は禁煙で、肉や魚はバーベキューで調理できます。 厳密にショッピングモールや商業的な用途の撮影は制限され、商業的な用途の撮影は事前協議が必要です。 決められた入室定員を超過して予約された人数以外は入室できず、最大収容人数を超過した場合は当日払い戻しなしで退室措置となります。 知人や外部の人の訪問も不可能であり、予約の際に指定された人数のみ入室可能です。 入室利用案内で、予約特典として一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家客室、客室禁煙、プールビラ、プレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)などを利用することができます。 プールのご利用案内で、温水プールは無料申し込みが可能で、温水プールの維持は入室後から当日夜10時までです。 室内プールはリビングと連結された面積が約18㎡です。 温水プールの申し込みはいつでも可能で、ベビーチューブと大人用チューブが用意されています。 深さが1mのプールなので、子供と幼児は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、プールに入る前にはシャワーと準備運動をしなければなりません。 オイル類、日焼け止め、化粧したままでは入手できず、収容所用品は写真と異なる場合があります。 バーベキュー場ではバーベキューグリルと炭が利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者を同伴しないと予約や入室はできませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者を同伴しなければ予約や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉や魚のバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、肉や魚のバーベキューは可能です。"
        },
        {
            "question": "ショッピングモールや商業的な用途の撮影はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ショッピングモールや商業的な用途の撮影は制限されており、商業的な用途の撮影は事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "定員以上の人数で予約や入室はできますか？",
            "answer": "定員以上の人数での予約や入室はできません。予約人数を超えた場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "知人や外部の人の訪問は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、知人や外部の人の訪問は不可能です。予約の際に指定された人数のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "特典として一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家客室、禁煙客室、プールビラ、プレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)などを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "温水プールは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、温水プールは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "温水プールの利用時間は入室後から当日夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "室内プールの面積はどのくらいですか？",
            "answer": "室内プールはリビングと連結された面積が約18㎡です。"
        },
        {
            "question": "温水プールの申し込みはいつできますか？",
            "answer": "温水プールの申し込みはいつでも可能です。"
        },
        {
            "question": "温水プールでは何を利用できますか？",
            "answer": "温水プールではベビーチューブと大人用チューブが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの深さはどのくらいですか？",
            "answer": "プールの深さは1mです。子供と幼児は必ず保護者と一緒に利用してください。プールに入る前にはシャワーと準備運動をしてください。"
        },
        {
            "question": "プールで利用できるオイル類や日焼け止めなどはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、プールで利用できるオイル類や日焼け止めは提供されておりません。また、入手しての利用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューグリルと炭が利用できます。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 688
    }
}